民進黨動議“共諜"追回薪金 國民黨杯葛

〔記者曾韋禎／台北報導〕立法院內政委員會今審查民進黨立委陳其邁版「國家安全法增訂第5之2條草案」，從嚴規範無論在職、退休軍公教人員涉共諜案而判刑定讞者，不但喪失月退俸，並追繳至犯罪時已領退俸。不過國民黨立委黃昭順、鄭天財等頻以出席官員層級太低，意圖拖延審查，但未獲民進黨籍的召委洪宗熠同意。。

推

當今國民黨已經完全偏離孫文，蔣中正之遺願！唔單止捨棄反攻大陸，而且仲投靠共匪！國民匪黨理應被推翻！

無咗國民黨就等於無咗中華民國

黨國一體

其實仲有冇可能反攻
死咬住中華民國呢個名都冇意思

而家係共產黨唔俾放棄中華民國呢個名

唔再叫中華民國咪做到一個中國囉
講咁耐九二共識但其實中共從未承認一中各表

最起碼國民黨認同一個中國先
以而家大陸同台灣嘅差距，認同一個中國其實已經等於統戰埋台灣
以而家情況嚟睇，中華民國邊有可能反攻到

咪繼續一中各表囉， 其求有個中字係個名度咪得

国民党緊係杯葛啦

中華民國同國民黨根本不可分割
黨國一體意識極濃厚
國民黨黨歌=中華民國國歌
仲有國民黨黨徽同中華民國國徽都極相似

其實只要解散國民黨，廢咗宜家嘅國歌，用國旗歌取代，國號不變，國旗不變，中華民國直接變多黨制國家

多黨制議會，即係同民國立國初年至袁世凱干政前嘅日子差唔多

軍隊國家化